上年裸辭既你 揾到工未

揾到
未

好少工啱自己

未

工程相關 搵5day 難過登天

3q巴原來係engine

失業

揾到=0

咁多人裸辭 咁多人未搵到

做consultant 咪5 day

6日點頂到

又浪費一日

好撚想轉工呀

英國請左lu

乾收銀？

大家真係5天工先apply?

裸辭就係想搵個份更好 唔係5DAY 即係玩自己

工程狗仔學人搵5日工

工程相關 無話我做開狗

日日係咁真係好頹

Send 好多份得一個電話
同上一次揾工比差天共地

我電話5,6個
真係IN得3份
有份2ND GG
最近個份IN返同TITLE
5號IN完到依家
我諗都係GG

岩岩辭職，由5day工程撚轉去做5日半工